內地學術團體籲開徵遺產稅

內地學術團體籲開徵遺產稅

支持

咁班富豪咪落香港

將d資產擺入離岸公司

同有錢佬玩，真係玩唔過

你估香港遲下唔跟咩

香港唔係已經有咩

出到中國再講

簡單，你唔係以為真係出唔到大陸啊

香港已經有，04年起稅率為0，港共隨時改返上去就ok

最終只會益左d 律師，佢地有100種方法幫你逃稅，美國好撚多